贊堅遜打氣區

贊仔

70年贊 c fu 球迷

咸左

有冇窩利gif

勁到

咪笑

二傳

用埋啲垃圾做username, 證明個人幾廢

贊仔同藍斯狗躝啦

傳得幾靚

謝4咁

球壇小強

花式傳波牙 有冇玩fifa牙

無射入自己龍門已經好大進步 respect

贊神烏龍gif